入嚟投票 “行政長官林鄭月娥表示首要反抗暴力，平靜後展開對話，你點睇？”

我地一開始就平靜二百萬人遊行，你條仆街noted with thanks.
依家驚呀？要我地停？你收皮啦！

一齊入去投

推

同邊個對話？